那些年我們丁過既ig女

我先

溝唔到放人上黎?

痴線唔識字??

無人丁?

求ig

同求

借撚完刀未？禁低莊既😑😑

再唔係就小學雞搞杯葛 擺人地上網 搏人攻擊

我貼果個正好撚多囉

on99貼圖就借刀，借你老母臭咩

你老母咪小學雞囉，唔係點生到你咁撚蠢

城大軍師 城大有你條廢解就冚家鏟了

完全封鎖

自私丁又學人玩封鎖

你班hihi入黎丁完又唔貼

大佬 感激

高汁會員

高汁巴打

瘋狂正評

出招啦!!!

正野

多謝師兄

呢D 借力POST都咁多理 真係弱智登

你老母俾生滋狗屌生左你出黎夠弱智啦

大家咁話

小學雞到你

你老母出左去接客啊?無人係屋企睇你做功課?

答我啦你老母臭閪

喂，你老豆老母當年做乜生到你咁on9

屌唔洗食飯咩

我老母出左去帶你老母散步

sor囉

唔怪得我見我老母拖住條狗鏈行，原來係佰有比人拖住

咁又唔洗

你老母係扣住呀 佢咁百厭周圍ALL尿又撩狗公

be a friend

OK 屌你老母

無啦啦扣住伯有做乜?

yo my friend

都話AUNTIE佢百厭

yo what 濕 bro

好大陣毒撚味啊

你老母個閪都俾狗屌到好大陣味

好多巴打有j過

性本美

送比你地用

你都覺得正?

欲辯？
吾得道
爾問
緣
不妨一戰

巴打

爾問
道隨悟
淡也
止於窮
美矣
善

佛道瀜 天下一

巴打你同我有緣份
道我已經教曬你
開唔開竅你嘅事

但
普渡兒登仔自呢一刻起就係你嘅責任
記撚住我講嘅嘢

笑撚死
刀唔是咁易借的
見無人理就好似癲狗咁亂鬧人 好慘

仲要自推貼都無人理 慘撚到

樓主個個po都jer住同一條女

係咪溝唔到人所以要報仇

多謝巴打 真心感激

關你老母臭閪撚事咩

你老母夠晚晚俾狗推。都好撚慘

我唔係囉，但點先溝到佢呢??

永久block
單機啦戇鳩他

你老母教你打字㗎?

More

計唔計

男???

ig呢

樓豬細蚊仔

係!小學都未讀完，so?

On9仔

多撚謝

請善用起底功能
屌你老母個個po都同一條女 你撚尻我地咩

你咁聰明仔，我點撚到你啊

巴打認真想媾女？

巴打？

[member][member]

柒頭想借咪出聲囉

fatboyeatallday

ig???

咁撚小學雞 要貼圖都開過個新post仲同佢玩

( Show Blocked User - 必是敗 )完全封鎖

你果個正d

ig?

thanks

你做乜咁認真？

樓主po果d垃圾咪你自己

開左6個po黎玩一條女
你都幾有心

玩你老母咩